2月3 大三罷

屋企冇晒口罩
排極隊都買唔到
袁國勇話冇口罩咪唔好出街
咁我都係縮返屋企個被竇入面自我隔離算了

罷喇
口罩都無個點出街
公司又派啲劣質口罩甚至無添

咁都負皮

隨便打個標題+幾隻字就叫大三罷？

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)

咁你想點

我準備好同醫護一齊罷